有無人想番屯門會所？

如上

兼職

幾錢？有咩要求？

幾錢?

幾錢 幾耐 做啲咩

炒散？

detail?

講多啲detail聽下

人工低既
$38
時間9am-6pm/9am-1pm/6pm-10pm/1pm-10pm（大家夾）
Hea既 無咩野做
一個月番一日又得，幾日又得（唔好臨時射波就得）可暑期
要2-3個人

可以用手機，坐下又有錢收又唔洗搬水搬貨

$38
多撚謝

工作
Book場
收番客錢
開關燈
檢查設施
坐
準時食飯

想番就留tg啦 單純hea工黎

$38
學生哥無經驗去炒下散都$60/hr

你老母大把hea盤都唔止38啦

Fungdavid

hea到點先 38真係好過老麥小小

唔關我事，不過計返屯門區好多炒散做到仆街得60，俾我揀真係返樓豬果個算，少三分一錢但係收錢涼冷氣禁電話鳩hea (聽落）

唔收錢比我做得唔得 想會所學野

屯門有會所咩？

呢家返緊個份都係9hea
都65
樓主返埋我個份